入唔到windows 又assess唔到啲files

本身電腦有兩個HDD，每隻一個windows。早兩日無啦啦入唔到windows 10，一直都係白色波波係到碌。今朝又入到去另一個畫面

Close咗佢就會重新開機，再入番依個畫面無限loop 。

咁揀boot 另一個HDD，就係win7黎，入到windows，但係想揀番win10啲使用者檔案出黎就唔得

箭咀指住果條bar就load好耐都未load完
㩒繼續就無反應
啲重要嘅相同文件就save哂係依個folder入面

有咩方法可以拎到啲檔案出黎呢？

俾返部機人啦

繼續 等一陣呢? 都係無反應?

笑點？

開pe copy出黎先

整隻ubuntu手指, 開機用隻手指入面既trial ubuntu, 之後應該可以access user folder入面啲file
我前幾日臨洗機前都係咁樣拎返啲file

等咗個幾鐘 條bar 都係keep住load咗95%左右

access

俾返隻HDD人啦

用 linux

比番部機人啦

整咗一大輪，終於拎番哂啲file! 多謝大佬!